[{"question": "https://www.zhihu.com/question/64576156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64576156/answer/224009522", "content": "\n\u6210\u957f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6ca1\u6ce8\u610f\u7684\u533b\u5b66\u5e38\u8bc6\uff0c\u4f1a\u9020\u6210\u51e0\u4e4e\u4e0d\u53ef\u9006\u8f6c\u7684\u635f\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22716593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22716593/answer/224207134", "content": "\n\u5927\u5b66\u53d1\u751f\u7684\u4ec0\u4e48\u4e8b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63396314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63396314/answer/210803610", "content": "\n\u54ea\u4e00\u6bb5\u604b\u7231\u66fe\u8ba9\u4f60\u53d1\u51fa\u300c\u539f\u6765\u8c08\u604b\u7231\u53ef\u4ee5\u662f\u8fd9\u6837\u7684\u5417\u300d\u7684\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28217434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28217434/answer/224184182", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u820d\u5f97\u4e3a\u4f60\u82b1\u94b1\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62966126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62966126/answer/212708314", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u4eba\u6700\u8f9b\u9178\u7684\u4e00\u751f\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39474276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39474276/answer/223759783", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6d51\u8eab\u98a4\u6296\u65e0\u6cd5\u81ea\u62d4\uff0c\u5e86\u5e78\u81ea\u5df1\u770b\u5230\u4e86\u7684\u597d\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64589342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64589342/answer/224223086", "content": "\n\u51c6\u5927\u4e00\u65b0\u751f\uff0c\u5e94\u8be5\u660e\u767d\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61944688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61944688/answer/224273156", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4eba\u7684\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\u8868\u660e\u4ed6\u5728\u8d70\u4e0b\u5761\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/224503767", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51532894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51532894/answer/223978678", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u82e5\u5e73\u65f6\u4e0d\u52a0\u6ce8\u610f\uff0c\u79ef\u7d2f\u540e\u5c06\u4ea7\u751f\u4e25\u91cd\u540e\u679c\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47387826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47387826/answer/211276397", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4eba\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52381578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52381578/answer/224400574", "content": "\n\u9996\u6b21\u89c1\u9762\uff0c\u770b\u5230\u5bf9\u65b9\u4f7f\u7528\u4ec0\u4e48\u7269\u54c1\u4f60\u4f1a\u89c9\u5f97\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff0c\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u597d\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64569207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64569207/answer/224434629", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u628a\u6709\u75c5\u5f53\u6709\u8da3\u300d\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49939343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49939343/answer/222979575", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6566\u523b\u5c14\u514b\u300b\uff08Dunkirk\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29775622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29775622/answer/223992339", "content": "\n\u54ea\u90e8\u5c0f\u8bf4\u7684\u7ed3\u5c3e\u582a\u79f0\u795e\u6765\u4e4b\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64819770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64819770/answer/224595937", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u9996\u6b21\u51fa\u73b0\u9ad8\u4f20\u67d3\u3001\u9ad8\u5371\u5bb3\u3001\u6297\u836f\u7684\u4e09\u5408\u4e00\u8d85\u7ea7\u7ec6\u83cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53171211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53171211/answer/224105235", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u9c9c\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u5927\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64613647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64613647/answer/223554053", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u6bd4\u7f8e\u56fd\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54897857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54897857/answer/224248597", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u544a\u767d\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63537524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63537524/answer/223739454", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u53f9\u4e3a\u89c2\u6b62\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64780274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64780274/answer/224407085", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u820d\u5f97\u4e3a\u4f60\u82b1\u94b1\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63651462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63651462/answer/223229319", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u542c\u8fc7\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/223964882", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49096941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49096941/answer/224545631", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e4\u8bd7\u8bcd\u662f\u503c\u5f97\u80cc\u4e0b\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41365485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41365485/answer/219899506", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u300c\u5b66\u751f\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/224480288", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64825364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64825364/answer/224598360", "content": "\n\u540c\u6837\u662f\u5de8\u989d\u8d1f\u503a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d3e\u8dc3\u4ead\u53ef\u4ee5\u8dd1\u5230\u7f8e\u56fd\u800c\u738b\u5065\u6797\u53ea\u80fd\u7559\u5728\u56fd\u5185\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/223698707", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20406830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20406830/answer/224213363", "content": "\n\u5982\u4f55\u7ba1\u7406 90 \u540e\u5458\u5de5\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921624/answer/223902197", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u6709\u54ea\u4e9b\u70c2\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/223868264", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51374713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51374713/answer/223764068", "content": "\n\u8eab\u5904\u9006\u5883\u7684\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u662f\u5982\u4f55\u505a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52792601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52792601/answer/224182945", "content": "\n\u5e74\u85aa\u767e\u4e07\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u8fc7\u7684\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31996563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31996563/answer/224243838", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u953b\u70bc\u51fa\u6f02\u4eae\u7684\u817f\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34323232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34323232/answer/224206894", "content": "\n\u4f60\u7a7f\u8fc7\u6700\u68d2\u7684\u9ed1\u88e4\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/224250825", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32055700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32055700/answer/223713431", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u54ea\u4e9b\u4e66\u503c\u5f97\u6211\u4eec\u53bb\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43472837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43472837/answer/224133829", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u54ea\u4e9b\u76f4\u51fb\u7075\u9b42\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39463086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39463086/answer/224601616", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u5f39\u5e55\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53010414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53010414/answer/224421584", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u8d8a\u5357\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63004496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63004496/answer/224365437", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5bcc\u58eb\u5eb7\u5728\u7f8e\u56fd\u6295\u8d44\u767e\u4ebf\u8bbe\u5382\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49218032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49218032/answer/222844485", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5927\u5b66\u7684\u793e\u4ea4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28797725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28797725/answer/224435721", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u4e00\u5e45\u753b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62495914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62495914/answer/224447707", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u56fd\u6709\u563b\u54c8\u300b\u7b2c\u5341\u4e00\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61821569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61821569/answer/224058260", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u540e\u5dee\u5f02\u975e\u5e38\u5927\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62254098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62254098/answer/223962943", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u620f\u7cbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43481880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43481880/answer/224040961", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5728\u5bb6\u91cc\u56e4\u79ef\u7684\u591c\u5bb5\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25280405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25280405/answer/224342060", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u51c6\u5230\u53ef\u6015\u7684\u9884\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/223173561", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24242117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24242117/answer/224451903", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65e2\u9ad8\u5927\u4e0a\u53c8\u7b80\u5355\u7684\u5bb6\u5e38\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47681610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47681610/answer/223485822", "content": "\n\u4f60\u7684\u8d5a\u94b1\u65b9\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25958782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25958782/answer/223992195", "content": "\n\u4eba\u7a76\u7adf\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61355387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61355387/answer/223958523", "content": "\n\u4f60\u6700\u60f3\u64a4\u56de\u7684\u4e00\u6b21\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47908341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47908341/answer/223389920", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u72ec\u5230\u7684\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43434082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43434082/answer/223946608", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u300c\u94b1\u662f\u4eba\u7684\u80c6\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20828656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20828656/answer/223949013", "content": "\n\u600e\u6837\u9690\u5c45\uff1f\u9690\u5c45\u5e94\u6ce8\u610f\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/224399484", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20031140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20031140/answer/223985799", "content": "\n\u6025\u8bca\u5ba4\u91cc\u90fd\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u602a\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52570731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52570731/answer/224191548", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53d1\u4eba\u6df1\u7701\u7684\u5546\u4e1a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36858630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36858630/answer/224288947", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u62d9\u52a3\u4f46\u662f\u6210\u529f\u4e86\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/224058108", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61026002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61026002/answer/220450480", "content": "\n\u660e\u661f\u5bf9\u6211\u4eec\u5230\u5e95\u8d77\u4e86\u4ec0\u4e48\u4f5c\u7528?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64629919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64629919/answer/224198113", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u5973\u4e3b\u66f4\u62db\u4eba\u559c\u6b22\u7684\u5973\u4e8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35931586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35931586/answer/224129469", "content": "\n\u4f60\u7684\u65e5\u5e38\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63076664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63076664/answer/224044973", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4f5c\u54c1\u8ba9\u4f60\u770b\u5b8c\u4ea7\u751f\u4e86\u67d0\u79cd\u53d1\u81ea\u5fc3\u5e95\u7684\uff08\u5bf9\u751f\u6d3b\u7684\uff09\u4e50\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64098228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64098228/answer/220690413", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5355\u66f2\u5faa\u73af\u597d\u4e45\u8fd8\u542c\u4e0d\u538c\u7684\u597d\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63353172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63353172/answer/223937055", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u6559\u80b2\u5de5\u4f5c\u8005\uff0c\u4f60\u89c1\u8fc7\u4f60\u4eec\u5b66\u6821\u7ba1\u7406\u5c42\u6216\u8005\u540c\u4e8b\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64801928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64801928/answer/224600026", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u524d\u5ddd\u53f0\u5973\u4e3b\u6301\u4eba\u905b\u91d1\u6bdb\u72ac\u672a\u7275\u72d7\u7ef3\uff0c\u60ca\u5413\u90bb\u5c45\u5c0f\u5b69\u540e\u4e0e\u90bb\u5c45\u4e00\u5bb6\u5bf9\u6bb4\uff0c\u8138\u90e8\u53d7\u4f24\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64661869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64661869/answer/224112439", "content": "\n\u7a7a\u6295 1 \u5428\u6216\u66f4\u591a\u94a0\u5230\u592a\u5e73\u6d0b\u91cc\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/223979696", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57283387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57283387/answer/224110952", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u9e92\u9e9f970\u5904\u7406\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64072861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64072861/answer/224216348", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\uff0828\uff5e32\uff09\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64751315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64751315/answer/223941011", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u8b66\u5bdf\u7eca\u6454\u6000\u62b1\u5e7c\u513f\u7684\u963b\u788d\u6267\u884c\u516c\u52a1\u7684\u4e2d\u5e74\u5987\u5973\uff1f\u6c11\u8b66\u884c\u653f\u8bb0\u5927\u8fc7 \u5bf9\u5973\u5b50\u8b66\u544a\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64697878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64697878/answer/223437827", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u7ae0\u300a\u5bf9\u5458\u5de5\u5bbd\u5bb9\u7684\u516c\u53f8\uff0c\u90fd\u6b7b\u6389\u4e86\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/223580148", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/213858322", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28237073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28237073/answer/224446279", "content": "\n\u8eab\u4f53\u4e0a\u7684\u54ea\u4e9b\u8ff9\u8c61\u8868\u660e\u4f60\u6b63\u5728\u8870\u8001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40091602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40091602/answer/224354657", "content": "\n\u5168\u4e16\u754c\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8fd8\u6ca1\u6709\u4e0a\u5e02\u7684\u5de8\u578b\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23111201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23111201/answer/224240734", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61709003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61709003/answer/223869297", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u5934\u76ae\u53d1\u9ebb\u6c57\u6bdb\u6797\u7acb\u6050\u60e7\u81f3\u6781\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\u6216\u8005\u771f\u5b9e\u6545\u4e8b\u6216\u8005\u730e\u5947\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62162426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62162426/answer/223937796", "content": "\n\u540c\u5b66\u4e2d\uff0c\u90a3\u4e9b\u957f\u5f97\u4e00\u822c\u4f46\u5b66\u4e60\u597d\u7684\u5973\u751f\uff0c\u6700\u540e\u90fd\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36267070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36267070/answer/223249915", "content": "\n\u8b66\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35584492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35584492/answer/223935497", "content": "\n\u629b\u5f00\u6c14\u8d28\u5149\u51ed\u957f\u76f8\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u7f8e\u7684\u5973\u660e\u661f\u662f\u8c01?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62598434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62598434/answer/222770656", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u66fe\u65e0\u610f\u51fa\u73b0\uff0c\u5374\u6210\u4e3a\u4f60\u7684\u6bd5\u751f\u4fe1\u4ef0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64644356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64644356/answer/224247155", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5143\u8fde\u8dcc 6 \u4e2a\u6708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50148214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50148214/answer/224337784", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u89c1\u8fc7\u4e3a\u4e86\u8ba9\u81ea\u5df1\u6709\u4e2a\u5bb6\u800c\u975e\u5e38\u52aa\u529b\u7684\u6d41\u6d6a\u732b\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63596372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63596372/answer/223602836", "content": "\n\u5927\u5b66\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u770b\u6e05\u4e86\u4e00\u4e9b\u9053\u7406?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56043079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56043079/answer/223278870", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u88ab\u8ba4\u4e3a\u662f\u8fdd\u6cd5\u7684\u5176\u5b9e\u662f\u5408\u6cd5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22271684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22271684/answer/189717418", "content": "\n\u559d\u9189\u540e\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff0c\u8ba9\u4f60\u611f\u89e6\u5f88\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40500121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40500121/answer/224090760", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u4ee5\u4e3a\u610f\uff0c\u957f\u5927\u4ee5\u540e\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7535\u5f71/\u7535\u89c6\u5267/\u52a8\u753b\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53571014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53571014/answer/224209967", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21373902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21373902/answer/224037289", "content": "\n\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u662f\u53bb\u5927\u57ce\u5e02\u597d\u8fd8\u662f\u56de\u5c0f\u57ce\u5e02\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64351318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64351318/answer/223022179", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u4e0d\u8bf4\uff0c\u4f46\u9700\u8981\u77e5\u9053\u7684\u793e\u4f1a\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49518481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49518481/answer/117267407", "content": "\n\u4f60\u5f53\u521d\u662f\u600e\u6837\u88ab TA \u64a9\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60095770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60095770/answer/224139185", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 200 \u5143\u4ee5\u5185\u770b\u8d77\u6765\u9ad8\u7aef\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/223309196", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62461235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62461235/answer/207201944", "content": "\n24-26\u5c81\u7684\u4f60\u5728\u600e\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64321847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64321847/answer/224088556", "content": "\n\u8fd9\u6ce2\u623f\u4ef7\u4e0a\u6da8\u540e\uff0c\u548c\u5df2\u7ecf\u4e70\u623f\u7684\u4eba\u62c9\u5f00\u4e86\u5dee\u8ddd\uff0c\u9636\u7ea7\u56fa\u5316\u8d76\u4e0d\u4e0a\u4ed6\u4eec\u4e86\uff0c\u76f8\u5f53\u7edd\u671b\uff0c\u600e\u4e48\u7834\u9664\u5fc3\u7406\u969c\u788d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30785327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30785327/answer/223880730", "content": "\n\u4e24\u5343\u4eba\u6c11\u5e01\u60f3\u51fa\u56fd\u7a77\u6e38\u53ef\u4ee5\u53bb\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27621996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27621996/answer/224551115", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5982\u4f55\u9884\u9632\u548c\u53ca\u65f6\u53d1\u73b0\u764c\u75c7\uff1f\n"}]